廣告「含棒」涉性暗示 12歲混血小嫩模美炸…神似宋慧喬

有「最強顏值少女模特兒」和「小宋慧喬」之稱的混血美少女Ella Gross轉眼12歲了，遺傳了美籍韓裔媽媽和德裔爸爸的強大基因，憑著那張出眾的混血童顏，自七歲起出道成為多個時裝品牌的御用模特兒，卻曾因廣告造型打扮太成熟而被網民撻伐有意將兒童性幻想的傾向，現在她小學畢業，私服穿搭流露出些許小女人韻味，讓人看到她的成長。

當年Ella Gross一出道便是搶手貨，多個大品牌的廣告，如Gap、Tommy Hilfiger、Zara、Levi’s等都可以找到Ella的身影，年紀輕輕卻多才多藝的她，更與韓國著名經理人公司YG Entertainment旗下獨立音樂品牌The Black Label簽約，成為Big Bang和Blackpink的小師妹，尤其獨特氣質更與韓國女團Blackpink的Jennie像兩姊妹，是YG Entertainment旗下一顆炙手可熱的新星。

Ella之所以能夠虜獲各位哥哥姐姐們的心，除了顏值爆標的美貌，也因為她那時尚卻不失童真的可愛少女風穿搭，實在是令人百看不厭。她也積極發展成為YouTuber 於社交平台上分享了自己的愛用護膚品與保養心得，專業又可愛，圈粉無數。

▼▲「小宋慧喬」之稱的混血美少女Ella Gross。（圖／翻攝自IG）

▲宋慧喬（左）／混血美少女Ella Gross（右）。（圖／翻攝自IG）

▲Ella Gross與韓國女團Blackpink的Jennie像兩姊妹。（圖／翻攝自IG）

▼▲混血美少女Ella Gross美到讓人目光離不開她。（圖／翻攝自IG）

Ella真係好靚女

gross

廣告呢

似jennie
醜
拉

依樣真

唔明邊忽似宋慧喬

左邊處刑右邊...

利申J過Jennie

Jennie真係不了

FBI

扯左..

扯左

嘩 硬左呀！

拳頭

似Jennie多好多
不過當然Jennie令好多

Btw，邊到有性暗示

佢老母洗衫版基因勁好多

的確係幾靚女嘅

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

J左

似拍G多d

有沒有管理員 呢度好多戀童性癮狗

無整過黎講真係好靚
覺得佢靚過Jennie

已經見到佢嘅未來
俾啲韓國過期罐頭女權撚強插'性商物化'標記 然後慢慢走下波

靚過Jennie但都係Jen個樣有特色d

雜種不了
拉

好一般喎

想

下啫

啲人話佢似BP Jennie

少女熊

好想睇佢大個

Jennie真係起唔到機

靚過Jennie好多喎

靚jennie好多
完全屌打

起唔到機師

可惜入衣行。。。。

佢有個細佬，唔好睇
其實佢老豆老母都唔係話特別靚
佢真係好彩， 集齊曬最好嘅基因

鯰魚樣

12歲咁矮

好想啜佢面珠燈

真係好靚
但唔知個窿俾人中出過幾多次

有冇人覺得佢個樣人細鬼大，好核突
戀童癖feel

唔好亂up

好可愛叔叔不行了

佢個樣應該大個咁上下
太早熟啦

正正常常la

同老母餅印咁

成班湯家華

又含 又爆

佢算似老母...
好多混血兒完全唔似老豆老母

ching細路仔都色...
入到去連強姦犯都睇你唔起喎

以前李蘊都係咁

真...
但如果似李都好 keep住靚

完全唔覺有咩暗示
個手勢都好普通

同埋個廣告好煩

兩姊妹....右邊係jisoo就話啫

Follow好耐。。。好正

香港代表 13歲

班人腦諗咩咪用番個副有色眼鏡睇

呢個就咁睇似俄羅斯滑冰選手alina zagitova

宋慧喬同Jennie差好遠喎
似宋慧喬會靚好多

最緊要腮骨唔好繼續大

Fbi仲未黎既

似 細個嘅栢芝多d

栢芝都係混血兒

人仔細細都有abs

jennie真係稱唔上靚

細路先最易有，夠瘦就得

但一般細路都係有個小肚腩多
（雖然佢唔係一般細路

一般係肚腩仔但佢係model

我明，Lisa嗰啲愛心腹肌佢都想有㗎：

係咪好好笑呀

邊忽性暗示

大量十一哥出沒

含得嗰兩秒都無 仲短過雷凱恩露點

拜登女神

呢條女真係好正
好想佢幫我含棒

或者已經整咗

夠唔夠抽

第一張有聲我dllmch

佢好細個已經係依個樣

大個再削骨還父 無野既

Jennie 整左就有份 Ella混血兒真係咁靚有幾出奇，出街都見有d細路mix好靚la，同佢明顯係model 樣 外國人鐘意果d，Jennie 偏亞洲。我覺得佢地氣質幾似，2個都靚，不過講先天條件一定係Ella靚d。

佢混得黎好Asian
我唔知會以為佢係阿公阿嫲係白人
唔似2分1白人

咁細個就拎去比人整容

支那14歲，日本12歲可以食用

可唔可耳含我果條

連登咁多十一哥

似呢條女多d

隻眼識發光

好慘

特別似鯰魚

12歲嚟講又真係幾靚女

屌呢條女同kristina pimenova好熟
俄妹正佢好撚多 佢蝗妹好重

呢個鬼妹仔又係差唔多同一type不過細細個已經好作狀 但係呢條片睇睇下竟然有不能說出口的反應

同jennie合埋一齊係幾似
不過佢五官精緻好多
Jennie係賣果種感覺 同副偈

我反而覺得一般般
唔係唔靚 但真係冇咩吸引力

有頭有身有手有腳都唔似？

佢混到95% asian樣都幾sad

個廣告咁平常都諗到淫野係咪on9

大驚小怪做咩
你中一時(12歲)隔籬位啲女同學試過未
大家心照

It nana so low

feel 到唔整大個會劣化

覺得有d怪，同埋大左未必靚

通常大左會崩潰

交友app見過有女(可能係男啦...)用佢d相
係全部相都係佢
唔知係想扮定搵水魚啦...

大個應該會不可一世